經常返大陸，請問用邊種電話卡好？

如題，而加大陸實名制，搞到買唔到電話卡
請問如果2-3個月返一次大陸，有冇d咩卡係0月租既？最緊要有得上網，可以打出打入
聽聞有個叫做「從化卡」既可以0月租，請問呢張又點？
唔該各位幫幫忙

有 淘寶淘咗張從化卡 係廣州實名

淘寶又有得淘數據 12蚊 1gb

幾多錢？
係咪淨係廣東入面可以用？

70幾蚊人仔 廣州卡黎架

嘩屌，得廣州有得用？

廣東省都用得

我再睇下

要用自己個名實名？

一定要，除非黑卡/有人幫你實左
由香港上去廣州實名，計埋來回車程要一日
要近深圳實名有移動飛享卡、聯通日租卡，每月比6-10幾蚊

冇身份證點樣實名
日租卡每個月6-10蚊，可以上網？

Or 買毛卡 去樟木頭整 起碼近深圳
我有屋企人要去廣州叫佢幫我整
果條link有隻百幾蚊人仔 佢幫你整好 唔洗去實名

用回鄉證做實名

上面位巴打講既日租卡
好似仲抵窩

聯通日租卡, 一日一蚊有500m流量, 廣東省用。中移動都應該有類似。千期唔好關口出佢食水深, 我响華強路聯通店出100蚊有五十蚊用

福田口岸聯通收280蚊得150蚊用殽左你百幾

想問下係咪用流量，佢先會扣錢？
我返香港唔用，會唔會日日扣？

第一年係抵 免月租
我自己係想長keep個號碼 方便搞銀行野
上網有時訂野 有個電話號碼好d

我見佢一年免月租之後，每個月都係收6蚊，又唔算多
係大陸冇電話卡好唔方便

佢剩係count你出卡果個地区流量, 總之一蚊500m一日可叠加, 第二日唔用唔扣錢, 月费6蚊免一年,但收你6蚊一個月佢叫來電顯示費用, anyway 出入廣東省E張卡出得過

經常去大陸點解唔用一卡兩號?

係大陸仲可以自動翻牆上 facebook

咁就好似唔錯窩，如果係500Mb，而唔係mbp

其實都唔算經常，2-3個月一次咁上下

呢個上網要支那身份證先買到
或者可以深圳買貴幾十蚊

從化卡家下要上去廣州實名（聽講）

全國可用（最緊要$$$$$）

日租卡可上網
用你上去大陸張卡就得

個個月都上大陸既老灣認同

聯通店有得出,用回鄉卡,用100蚊有五十蚊用即係出卡費50蚊等同網上買

經常番大陸不如轉台用中移動算, 乜都唔洗搞過完關又繼續上網

上網50蚊有50蚊wo

阿生, 咪即係比一百有五十蚊用lor......

上網你冇咩可能買到，關口貴d,行遠d去營業廳都可能冇

限量？

講真係羅湖關口大大條banner掛出來先知有D咁野, 最後發覺實體店五十蚊出到咪去實體店出lor.....你覺得麻煩咪去關口比多D錢出lor, 最終都係一日一蚊500m...

上網係50蚊咭(有時仲平).入面已經有50蚊畀你用呀, 張咭姐係唔使錢
但係要搵個支那人幫你出先得

尼層唔知，我慣常十日左右上深圳都係1蚊500m一日，暫時未出問題。

一出咭100蚊佢𡁻左50蚊我當佢行政費，全部sms有記錄都好均真。我用回鄉卡華强路實體店出

從化卡可以深圳做實名, 佢係零月費, 上去大陸要用中移動app買佢D data package, 可以逐小時/日 data 買, 例如rmb10買到3日共300m, 自已因應自已需要買

3月就一定要去廣州啦

6gb 248+18

你有鬼國身份証嗎

淘寳已經冇從化卡賣

用緊移動卡，平時38一個月租 有2GB

每個月唔用都要比錢

仲有，不過經常只開一陣間，我買果間都係用微信聯絡為主，已實名的貴d, 大學生就平d 但可能停號要上廣州實名

尋日響福田關口出咗聯通，睇完各位清講都知係貴啲，不過等住用冇計就豪比佢，回鄉證+影相實名登記。用咗大半日，大部份時間響室內用，接收都幾 OK

幾年前買落張聯通一卡兩號，啱啱插落電話發現重用到
但個Data好似好慢

當年應該仲係行 3G.......

啦啦聲實名啦
3g 512k 係咁上下

跨境王

我login個app見有間公司實左名

咩名 深圳卡即上深圳聯通大廈

我張卡都係從化卡 深圳做實名 依家改左要上廣州?

之前我問客服轉nano卡都話要去廣州

我見淘寶有得賣39蚊，咁啱要上去，
可唔可以淘寶買完拎上去舖頭叫佢認證

經常返不如係香港中移開個中港plan
返大陸卡都唔使換，又唔使翻牆上到google fd youtube

我自己就係大陸出左張聯通4g卡
果陣38蚊一個月有1gb，78蚊就2gb
而家加左價48蚊1gb，98蚊2gb
個只要我繼續用，佢仲收緊我舊價錢
自己係屋企整vpn server
L2TP同Shadowsocks都用到

how? 充流量最平都2x 500mb

你係出聯通1 蚊500M 日租卡？
呢隻係咪可以長 keep 個number?

就係呢張，免月租一年，每個月6蚊人仔來電顯示費。張卡入面有錢就可以 keep 住個號碼，買咗有150蚊用，其中50只可用來打電話同上網，唔可以用來交月費。照自己用量計至少可以用一年唔使再增值。

樓主鄉下喺中國？

想問下日租卡流量係3g定係4g?

你出幾錢？

如果冇記錯好似係人仔 268，實比清們話笨實！

係三月開始冇得做誇區實名，要番歸屬地，即係廣州

羅湖賣150喎

呢隻係深圳出卡直接可以實名？

真係唔撚記得比咗幾多錢，亦都唔撚知市價。我過咗關響福田口岸大樓入面間聯通出卡，等住用，就算比貴咗都冇撚辦法！

睇樓上回覆 please

聯通櫃位直接用回鄉卡＋影相實名，做完一分鐘內收 sms 確認。

東莞毛都係熱門選擇，因為唔使特登買全網通手機

請問用緊1卡2號， 有無1日上網plan?

請問羅湖邊到買日租卡唔會比人水？
有冇聯通專門店？

羅湖一出關口有專門店，岩岩出左150 蚊

上肥花見好多都已停號，又唔知最遲要幾時實名，博唔博得過?

有5蚊1GB, 10蚊3GB省內日租包